刺激使小型夫妻店能够在网上销售产品，接触新客户和新地区，并产生重要的新收入来源，这在大流行期间尤其重要。 首席执行官努力让复古的二手服装像快时尚一样流行 
 对许多投资者来说，在审查新机会时，新冠病毒实际上已经把地理因素从等式中剔除了。 关于聚焦于地域的基金的3个观点|Natasha Mascarenhas | 2020年9月4日|TechCrunch 
 他们关心这个问题，因为这是所有家庭都面临的问题，但他们明白，种族、收入或地理因素会加剧负担。 千禧一代和z一代需要更好的托儿服务。 拜登或特朗普能做到吗? 2020年8月29日财富 
 与此同时，人们花更多的时间在网上交流，而地理位置实际上与此无关。 疫情正在改变领英(LinkedIn)联系的地理位置 
 在2020年3月1日至8月1日期间，虚拟学校的搜索量增长了238%，其中许多搜索与地理位置有关，州或学区构成了大多数虚拟学校搜索。 今年回到学校看起来很不一样。克里斯蒂·奥尔森 
 如果赫卡比参选，他上次面临的障碍，即地理和资金，将仍然存在。 赫卡比能说服共和党的金融家吗? Lloyd Green | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 这些趋势将影响从地理到文化和政治的一切。 Trustafarians想要告诉你如何生活|Joel Kotkin | 2014年10月31日|每日野兽 
 旧金山湾区的吸引力很大程度上源于历史和地理的巧妙巧合。 新贵之战:休斯顿vs旧金山湾，乔尔·科特金，2014年10月5日，每日野兽 
 然而，对一些人来说，意识形态可以压倒一切——甚至是当地的地理位置。 共和党参议院? 为什么这来之不易|劳埃德·格林| 2014年9月1日|每日野兽 
 即使在印度最小的地方，地理和民族主义的分歧也在微观层面上表现出来。 Rafia Zakaria 2014年8月6日，每日野兽 
 他们讨论了意大利之行，在场的人照例都对地理一无所知。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 在这个地方，根据我们的地理学著作，大西洋改变了它的名字，改为太平洋。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛 
 用这种方法，虽然一开始他的努力会很笨拙，但他很快就会对天空的大致地理情况有所了解。 地球历史概述|纳撒尼尔·索斯盖特·谢勒 
 教学范围从历史、地理到实用航海，以及所有的中间科学科目。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 他的著作非常多，对于航海和地理的目的非常有价值。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔